南港島線無人駕駛列車僅三卡 憂難疏導人潮

南港島線僅三卡 憂難疏導人潮

2012年4月16日，港鐵召開記者會，宣佈已向長春軌道客車購入10列3卡南港島綫無人駕駛列車，合共30卡，外型以及車廂設計近似市區綫同款車。法國MBD設計事務所負責列車內部設計，中國北車長客負責外部設計以及製造。 長春軌道客車則稱其後港鐵於2011年7月增訂10列3卡車廂列車，供南港島綫使用。

現時月台的設計缺乏增設卡車的彈性，恐將來要額外興建隧道。

記者過慮咗

日日同海怡D OL迫沙典魚

得三卡，咁不如大家跳上條輸送帶去每個站咪仲方便

馬鐵行四卡都行咗十幾年啦

會唔會撞撚死呀 條輸送帶應該好快速

當然要坐左上張櫈度先，襟左制後自然會等位入

你用馬鞍山同香港仔比
只要喺香港仔隧道塞過一次你一世都唔會想再行陸上交通入去

入香港仔可以考慮下搭地鐵
收工時間出香港仔就不了
金鐘本身都迫撚死

香港仔出黎返而最好坐地鐵 試過香港仔出銅鑼灣塞隧道塞兩個鐘既滋味

加卡咪變左係金鐘站入面塞囉

跟本香港太多人

Hyperloop

香隧係精神上痛勤

太少位嘅地方太多人與車

垃圾走線

輸送帶裝櫈, 又會有關愛座

地鐵一出, 巴士線就會CUT, 到時地鐵人多又無巴士出中環你就HIHI

人多你等幾班都仲上到
壞車就真係仆街鳥

三卡

地鐵故障咪又係仆街
呢條線由施工開始已經咁多問題，之後可能成日壞

其實佢唔cut巴士線就冇事